張可頤 同 宋智孝 幾似樣

你老母都幾似佢地啊

thanks